點樣先可以鼓勵女朋友做運動??

女朋友有少少肥
而佢又想做運動減肥
但係佢成日放棄
仲厭三厭四

例如做平板支撐話塊地好硬整到隻手好痛
但係已經比咗兩張瑜珈墊佢用

點樣先可以令佢堅持
仲要熱愛運動?

扑野咪得囉。洗唔洗教呀on9

好容易變咗我減肥

叫佢係上面搖囉

成日搖唔夠五分鐘就話攰
或者話頂到太敏感搖唔到

7點食完飯落哂格10點一齊跑步直落番家一齊沖涼最好

又屎weet 又健康

跑步佢可以堅持得最耐
最多10分鐘

即係你地扑都唔洗十分鐘啦 等我幫幫你手同佢玩耐d

巴打呢？

好似可以愈跑愈耐
我第一次10mins 宜家45mins

勁,好想同絲打你瘋狂跑步 我跑到30mins就無氣然後比絲打鞭策話仲有15分鐘唔準停

我好少長跑 但經常運動
所以我估都應該跑到45mins

唔計佢 我可以好耐

唔係跑順咗條氣就可以堅持好耐咩?
巴打應該唔只30mins

分手話佢太肥，咁有5成會減

否則啲懶西係可以一世唔郁

有幾肥先

咁佢其他方面又唔懶
只係做運動唔堅持

對腳同一般男性差唔多粗 其他無咩問題

行路唔辛苦喇掛
一開始唔好咁辛苦 慢慢佢見到成績就自然自己push 自己
每日行1.5 hrs
食完飯一齊散步囉
一齊食飯就一齊食健康野 減油鹽糖 唔炸唔炒多菜
飲食7成 運動3成呀

瘋狂做愛
樓主 要為另一半付出下

拎住疊一百蚊 叫佢做sit up 一下拎一張

部佢行街買野

醒啦 減左肥仲肯做你女朋友?

都話唔係樓主減肥

同佢講佢男神鍾意做運動既女仔

騎牛搵馬既女唔要都罷啦

玩 pokemon go

點樣可以鼓勵男朋友做運動

我試過 叫埋佢一齊跳鄭多燕

力威健身

差唔多每日都有行
但效果唔明顯

少肥先大波 減左就無架啦

行街減到香港就唔會咁多肥婆啦
我同有時無聊無野做會由深水埗行去尖沙咀
但行完都無唔同

少肥先好屌

佢男神係我
我中意運動
但佢對運動一般

騎牛揾馬根本係雞

踩單車
同佢一齊去

之前有玩
但熱潮一過就無興趣玩

誘惑佢

真係有效?

我每日係佢面前不停大叫掙扎不停做掌上壓
佢都唔理我
仲有時坐上嚟

同佢講：你肥撚過豬閪呀

:死肥閪你肥撚到咁點屌得落呀
我唔好去自瀆？

吊住啲野食係佢前面引佢跑

有冇路線建議
佢踩單車好強弱

咁同佢講會喊
要我氹
之後無咗件事

卡通咩?

你又知

咁好明顯係飲食有問題

其實呢啲要自律 女性天生貪靚 如果佢過到呢關任自己肥你真係無野好做 氹下話第時可以著啲靚婚紗結婚囉

冇用，啲女人飲水都肥

游水
一路抱一路游

條女唔肯做運動冇可能一下就要佢做到

今晚試完話你知

唉

都好過會放棄
我果個從來無開始過..

我幫佢計過
佢一日最多只可吸收1500卡路里
但一至兩就爆

佢都貪靚但唔堅持去減

點解可以唔做運動 根本係生活既一部分黎

無
撚
可
能

抱?
可以培養運動習慣?

我最想揾到樣佢有興趣會主動玩嘅運動
呢個要求會唔會太難

點解我同你個情況咁似
不過我係格硬捉住佢落去做運動

好睇你同佢跳得密唔密 跳得多一定有效

佢幾肥先?

今晚叫佢玩下先

落到去又變咗行路
行行下又去咗買零食
結果仲肥

睇佢肯唔肯為件婚紗減肥

講真... 分左手都有一半可能（50%）

同佢打羽毛球或者推住佢嚟跑步
再唔係好似騎馬咁打佢屎忽
我就係成功嘅例子

畀多d身材fit既女既相佢睇
買d身材好先著得好睇既衫畀佢
ig like下d運動型女仔既相

有危機先有動力

我都想要個男朋友同我瘋狂跑步行山

比個post佢睇

I know that feel bro.......
一樣情況
我女友愈黎愈肥 又唔做運動 佢知道自己要做 但又好L多藉口
諗唔到點叫佢 提佢小小去做運動 又唔開心 又話佢自己以前都冇嫌我肥
叫佢同我一齊做 又好多藉口 晚晚煲劇
利申：我一星期至少做三四次運動 自己去gym做

上得黎問都係預扑野答案

幾肥呀

大概幾高幾kg先

屌同我之前開個post咁似

點計？

我同你個case一撚樣，又係鬼咁多藉口，年尾仲話結婚，依家都未開始減
跟本d女人覺得做運動係苦差嚟，係入面搵唔到樂趣，點逼都無用

雖然女朋友肥底
好彩佢肯去減
突然覺得自己好幸福

無架喇，算把啦，遲早變欣兒

我老婆又係咁，雖然佢唔肥，得90磅，
但血壓低，成日病，又怕凍，
所以想佢做多啲運動強身健體，
但佢成日都好多籍口，
呢兩年我已經幫佢報康文署既泳班，
星期一至五放工都陪佢去游，
但今日又話落雨唔游，聽日又話病病地唔游，
後日又話返左全日工好攰唔游，
之後嗰幾日又話m到唔游，
日日放工都好似契弟咁佢去

其實真係好難迫
我注意返飲食同運動都係因為有親戚本身健康
無拉拉心臟病發差d 死
又比佢地見到呢d case 先會自己去留意下

港女真係唔肯運動
覺得瘦=健康
又覺得節食=減肥
總之就一大堆藉口唔做運動
好想搵個運動型女朋友吖

利申 一星期至少16個鐘運動
女朋友完全唔做

同佢去行山，話幫佢影靚相

唉...
長痛不如短痛
叫佢自己諗

屌 成撚日話放工好攰
屌 我夠放工好攰啦 但我都堅持去做兩三個鍾頭gym
成日病 又話邊度唔舒服 又做野好stress 好depress

屌 做多D運動 身體又健康 抵抗力又好啲 抗壓能力又好啲 又可以出吓氣 又可以發洩吓
D女人係咪唔明呢個道理

唔好用正常思維去對待女人呢句係由至理名言

把口成日都話要減肥要減肥，但轉個頭又蛋糕又雪糕，影曬相呃like
叫佢做運動一定搵到幾十種藉口唔做
仲話要信埋果d fb on9廣告2個月可以減到幾十磅
真係好想搵次鬧到佢仆街

我老婆反而鼓勵我做多D運動
兩個人一齊跑一齊運動係有動力好多
利申: BMI 27 中年危機

你減定佢減?

正常男仔都應該中意運動
點會揾唔到

用app計

咩app?介紹下？

女人覺得運動係影相遊戲
影完相就算

運動型女朋友
但無咩可能

同你一樣
不過女友瘦底 係腳粗
你個個肯做運動咪算好
我個件又要呻 又唔肯郁 食完飯落街行都懶
屌

女人好多籍口唔堅持

心聲